光復香港，時代革命，有咩問題？入黎睇睇。

有咩問題？無問題呀屌你老母！

講返正題，依家林病條撚屌對「光復香港，時代革命」扣上港獨帽子，大家就好撚驚喇，分化喇，含撚喇呢次。劉細良甚至話要改口號。我個人係唔認同既，以下講下我對呢句口號既理解，同埋唔應該轉口號既原因。

何謂光復香港？要光復，首先要有黑暗，有問題。
我地面對既問題好簡單，當初一開始6月9出黎，只得一大訴求，就係反送中。直到612，616之後演變到五大訴求。再經過埋721警黑勾結。林病話運動已經變質。無錯，呢場運動的確係無時無刻咁變緊質。經過過去兩個月，大家覺得五大訴求仲係足夠？起碼要查埋警黑勾結，過期催淚彈痛無涉及貪污，警隊濫權濫暴等等問題先夠。單係獨立調查，或者五大訴求，根本已經唔足夠講曬香港市民所面對，同想解決既問題。
因此，光復香港，呢句口號，可以係遊行集會示威入面，廣義地概括曬我地對香港既期盼，期昐香港可以返返去昔日（正確黎講係夢想中既）既高度自治，尊重法治，自由同人權。

時代革命，係將光復香港呢個願景，變成實際既行動。做既行動，要突破以往一切和理非，勇武，大台等等既既有形式，放棄教條主義。群眾自發去上街，三罷，不合作運動。呢D行為，就係時代革命。

光復香港，時代革命，係咪等於港獨？絕對唔係，只係對香港有熱誠，有抱負，愛香港既人對香港將來既一種期盼同渴望。試問，如果黑警今日走出黎真係玩軍政府，幫大家打死曬解放軍，宣佈香港獨立，成立軍政府，呢個又係大家，包括獨派想要既結果咩？

提倡港獨，從來唔係間純想香港呢個地區係法律上脫離中國，而係追求民主自由，只係大家都合獨立係其中一條出路，先會有呢個選項。
其實我地唔需要追求特定一個選項，反之，我地要強調我地所需要既野，唔好比敵人死咬一個未得到大眾完全共識既選項去講，繼而分化瓦解運動。

點解要繼續用呢句口號。
1）歸納民意，八個大字總結香港人追求既核心價值
我地唔需要你認同曬五樣訴求，六樣訴求，你先好上街，只要你認為社會不公義，有問題，就請你光復香港，時代革命。
2）無須此地無銀，間接承認運動變成宣揚港獨，上需講左，我地追求既係五大訴求，民主自由。

而呢句口號唯一唔好既就係佢太慨括，太high level。未有將訴求轉化為實質要求同行動。係無大台既情況下，我地不能只有一句口號，要配合文宣，同大量既討論，去歸納我地下一步既行動，以及實際訴求。但呢樣野，同叫唔叫光復香港，時代革命係無抵觸既。
光復香港，係我地既信念；五大訴求，係要達成呢個目標既行動。

光復香港！時代革命！

推

自推

你可能要整長輩圖

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理